Active: yes
Title: Результаты собеседования в лабораторию (updated)
Category: news
Date: 2017-04-19 00:00

По результатам собеседования и согласования в лабораторию КГиМ рекомендовано 14 человек:

1. Павлов Илья Владимирович (н.р. Ватолин Д.С., с\с обработка видео)
2. Cтаршинов Никита Игоревич (н.р. Конушин А.С. с\с компьютерное зрение)
3. Горбоносов Алексей Игоревич (н.р. Фролов В.А., с\с компьютерная графика)
4. Шорошов Григорий Максимович	(н.р.  Сенюкова О.В., с\с обработка медицинских изображений)
5. Новиков Федор Александрович	(н.р. Конушин А.С. с\с компьютерное зрение)
6. Купцов Евгений Вадимович (н.р. Ватолин Д.С., с\с обработка видео)
7. Гончаренко Дмитрий Александрович	(н.р.  Игнатенко А.В.с\с компьютерная графика)
8. Слабоузова Анна Константиновна (н.р.  Сенюкова О.В., с\с обработка медицинских изображений)
9. Кеба Анна Валерьевна	(н.р. Шальнов Е.В., , консультант Конушин А.С.с\с компьютерное зрение)
10. Ишелев Глеб Евгеньевич	(н.р. Ватолин Д.С., с\с обработка видео)
11. Борзов Сергей Геннадьевич (н.р. Игнатенко А.В.с\с компьютерная графика)
12. Осадчий Александр Ильич 	(н.р. Конушин А.С. с\с компьютерное зрение)
13. Смирнов Лев Михайлович	(н.р. Фролов В.А., консультант Ватолин Д.С., с\с обработка видео)
14. Астапов Андрей Сергеевич	(н.р. Шальнов Е.В., консультант Конушин А.С., с\с компьютерное зрение)
